今日番工我仲著緊黑絲

好暖

蓋清你唔試下？

Keo，唔好再扮女人了。